媽咪麵快D出黎救市

千升
定
千跌

7500 加注定走
食得未
出來俾指示🙇
成個倉都係

我重貨7500阿, 頂唔緊啦快d出黎燈跌好無